
                      Película interesante para ver: la imagen. La/s historia/s ya nos las han contando más veces pero esta vez el color, los movimientos, iluminación hacen que valga la pena ver. No la he visto en 3D pero se aprecia durante toda la película esas imágenes tan cercanas a nosotros como tan lejos. No le doy más que tres estrellas porque le echo en falta a la película una mejor historia y unos actores que se hubieran salido en su actuación, algo que no se destaca. Buena película para ver en el cine... y seguramente, en el futuro, en casa en esos televisores en 3D cuando los podamos comprar.
        
            